袁弓夷 ：要堅持，人地先可以幫你

比國際知道我哋 hea 曬
人哋出師都無名

佢講咗個會議結果未

咩議會，佢應該去唔只一個會
尋日去搵宗教代表
想佢小9夏寶隆

睇到眼濕濕

要出來

push

美國都係為利益、攞著數啫，唔好咁天真

為利益都要我哋堅持先得

Push
不放棄

We shall never surrender